助理職業環境衛生師 2018

薪酬：
總薪級表第 16 點 (每月港幣 31,685 元) 至
總薪級表第 21 點 (每月港幣 40,420元)

職責：
助理職業環境衞生師的主要職責為 - (a)執行職業安全及健康法例；(b)調查職業病及意外；(c)進行職業衞生視察、調查及有關的化驗室分析工作；(d)向僱主及僱員提供職業衛生諮詢服務；以及(e)透過宣傳及推廣計劃推廣職業衞生。

有冇人有消息

唔記得左寄學歷

樓主有消息

冇

有冇人收到update？

利申：無消息....

有消息啦我

I regret to inform you that your application is unsuccessful.

DNLM 你係regret就accept我個application 啦

Me 3 diu

我都係收regret

好想知咩人會有interview

regret.....

可能開比內部人上

假招聘，到自動regret

我同幾個fd 報都收到reject

Reject as well

我都想知

Regret also

香討睇到上次招聘好似都唔少人有得in (結果係咪內定就唔知)

今次就。。。。好左既 唔洗哂我地時間準備 請假同去in